Y教練係比人屈既，即刻搵律師告呂麗瑤誹謗啦

無理由比人屈到工又無埋聲名狼藉架？

大把連登仔都撐你呀

教練其實係邊個？呂鬥士仲未講俾我哋知，而家我哋紮哂馬隨時可以做嘢嫁啦

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

佢冇指名道性點告呀

唔該叫呀呂小姐接受協助調查先

告誹謗要洗好多錢架....

毅進星 $100

識玩呀 呂小姐